如重遇你可不再問近況

用最忍心的溫柔埋藏這願望

a09

冇睇藍波

冇人想知

祝你年年下年有女

叫撚完春未

咁唔好問啦